in house mkt assistant 人工幾錢

fresh grad 做in house mkt assistant,
人工幾錢 先算合理？

At least 13k

比番錢佢學野

接受唔到
但無工返就返住先，之後跳兩跳就20k

好易跳到？
15k deal唔deal

assistant 應該below 15k

非常易跳
In house Mkt Assistant 13-15k係常見嘅

一grad 15k 咁勁

同事a做marketing officer(好靚女)
fresh grad做到e家入行13k,做咗5年
5年後先升到senior,人工得19k

同事b做regional marketing officer
多同事b半年經(一樣好靚女)
亦係fresh grad做到e家,入行15k
人工接近40k

同事b咩都chur
唔會放棄bargain既機會同埋好清楚leverage 點用
同事a好努力但淨係確信努力自然有回報,無chur過
人工低management想挽留又耳仔軟加1000就留

同事a讀紅磚
同事b讀shitty

首先第一樣野就係人工同能力真係唔成正比
第二,人工係要有leverage後再扭計扭返嚟,唔係齋做
第三,要識玩政治同人frd
埋頭苦幹果啲(同事a)唔識玩connection聽乞米

ps:呢個人工間公司係fortune top30既mnc出
咩連登仔fresh grad 20k 算鳩數啦
maRketing值十幾咋

13K

如果係咁 同一般14k 13個月糧嘅工差不多

正常水平囉我諗

我覺得算幾唔錯啦唔係咩
我fg同呢個價差好遠

同埋大把工都無13個月糧啦